老豆搵仔：叫人走絕對冇問題 抬佢走都冇所謂 但係請記得 千祈唔好捉鬼

麻煩唔好屌金鐘朋友係鬼
講咗幾多次捉鬼論係幾危險
都係冇人聽

坐下啫
又唔係衝

叫人走ok
話人係鬼千萬不可

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

老豆搵仔：用下個腦

現場叫人走又好，抬人走又又好

你可以話人蠢，話人戇鳩冇顧大局

唔可以話人係鬼

停止捉鬼

Push

831

推